宜家D人咁搞笑嘅？

泛民議員幫襯美心無人屌嘅？

然後一個社運搞手唔識搞社運，然後你地屌到佢咁，你地無撚野呀？

你哋做泛狗做到傻撚左？

等陣可以數下有幾多負皮

等我諗下先……負皮嘅原因係分化，扮黃……

仲負皮！揾下仆街

揾啦!屌